區議會要做民生野，首先係咪要關注催淚彈毒素問題

🤔🤔🤔

單機啦屌你老母五毛狗

等你考救護做25仔瓦解港共政府